23歲重係廢青可以點搞

都唔知自己想做咩工

唔緊要
我29仲係條咸魚

返住工hea先

睇番個球場先

Lm 23廢青

up乜9

世界上有幾多個人係返緊想做既工呀